如果一個唔小心跌左落去點算呢？

雖然就唔算好高

條路自己揀 仆街唔好喊

followers一時大增

死埋，你想follow到天堂？

值得咩？最重要張相又唔係靚

旺角咁多人行，有人唔小心撞一撞就好笑了

Key既

咁既大細，佢小矮人黎

靚咩？

使鬼，有人突然喺後面大叫一聲屌你老母已經有嘢睇

要跌埋右

搞咁多嘢不如影張露波黑絲腳咪仲多人like

呢個角度安全又好睇

屌你老母